求自由行大阪窮挽功略

諗住六月去大阪，睇左好多旅遊社既自由行package around$3000-$4000
請問咁各位手足，應該自己訂機票洒店定搵旅遊社算？
如果自己訂搵邊間好啲呢？

挽你老母臭閪 走啦

ching你又伸手又5p字
呢個post應該冇運行架喇
等俾狗咬啦

幾多日
我5日就4000 不過坐CX

原來打正字先係狗 學到野

純伸手

自認衰先 窮遊

挽梨老母牙ching-.-

傻閪

睇你啦 自己一個既 對飛機同住冇咩要求就訂peach啦 去之前睇下d膠囊旅店係邊 peach來回千1,2 左右 你住膠囊旅店既百幾二百一晚(聽番黎 不肯定 自己住開酒店) 咁我諗平d既

挽你老母

負皮上一頁

挽你老母 過去食金龍啦

d臭乞衣可能畀人屌過又唔服氣喇

鑽石酒店

挽功？
係揼骨定係乜野來？

( Show Blocked User - 濛 )

( Show Blocked User - 樂小姐監製 )

屌你老母打個玩字係咪咁難呀，食屎啦

金龍拉麵又平又好食